想問吓鷹眼喺Avengers嘅存在價值係？

睇咗咁多集Avengers都唔明鷹眼嘅存在價值係咩，個故事無咗佢好似無影響咁大家點睇

出黎2個可以填英雄數，填鐘數，慳CG

What ever it takes

咁話哂都可以j下

認真答你，做吉祥物
你睇返第三集，無咗鷹眼所以第三集咪輸咗囉。第四集一返嚟就救世界
同埋佢除咗射箭仲有位移動型盾牌

無佢掉黑寡婦落街 邊會有靈魂寶石?

黑寡婦、鷹眼原本神盾局agent，
主要都係做潛入、情報收集、間諜果啲。
佢地機緣巧合入左avenger，
但係Ironman雷神果堆主力面前，
咪唯有做輔助、後援，
所以你咪覺得佢地廢，
其實都係各施其職啫。

咪係
jl batman都係後面負責清卒然後完場企正中間扮晒做左好多野

佢係第四集其實係主角嚟

咁多個角色佢最型

不如你問下vision先 A4連個名都無提過

咁點都要有人做下文書admin野掛 啲report唔通叫雷神做咩

呢啲似鍋物同Widow做

第二集心靈調教scarlet witch

黑自己掉自己落街

j你老母

銅物國防部高層

幫隊長執返個盾

問過falcon未?

換人會好d, 太配角樣

天真 格硬搵嘢比佢做啫